APM條車龍塞死東九龍

因引清兵入關而導致多名市民無辜受傷既新城市廣場母公司新鴻基旗下既APM 日撚日都頂住迴旋處再頂撚住觀塘道 大家見到記得報清兵要佢快撚D出黎清車龍 以保障道路暢通 塞一塞無撚左幾十億呀 吊你老母